走佬策略

就快12點啦，但有排爛仔諗住捉晒所有幪面嘅人，黨鐵同巴士都冇，建議住係示威區嘅真香港人開住大廈嘅門，接濟有潛在生命危險嘅手足，但係啲有排爛仔一嚟就閂埋道門
帶佢返屋企收埋住先，全民抗暴☔️☔️

Push

其實點解要咁樣對美心...
Maxim唔係中資
就算佢創辦人嘅女係聯合國抹黑示威者
大佬呀田北俊同田北辰夠兩兄弟啦 但佢哋兩個政見都可以好唔同 算係一家人政見都可以唔同啦
而且美心出證明 割席 話伍XX都冇任何嘅行政權
元氣仲話五大訴求缺一不可喎
依家我哋唔係應該嘗試connect 最多人咩？點解要為自己樹敵？

你on9
美心同老細割隻
咁d 收入係咪老細

標題係走佬策略
#1乜策略都冇
#3講美心

btw星火新電話 64616642